ive到宜家都唔停課

最近日日幾十單感染，教育局宣布全港中小學生停課，大學大部分完左sem，偏偏就係得ive唔宣布停課，由得我哋成班人日日返學，繼續安排考試測驗。
當然你可以自己選擇停課，你唔去考試就當你唔合格，跟住又繼續收你學費

唔通ive仔真係咁低賤？🤢
ive淨係識催人交學費，唔理學生健康安全

Sorry for 1999...

無停課，係提早放暑假咋

係喎，sorry
ive連提早放暑假都冇

唔係宣布埋特殊學校停課咩

屌

撚狗

ching ho ball

係
你哋ive仔就係咁低賤

其實返埋下個星期已經冇糖

堂

我top up 12月停到而家
懶撚冇心機上online堂 fyp同功課都炒撚哂
學店都讀唔掂 好爽

話說點解ive d 學費咁早就要交？

中學提早放暑假咪用暑期補課名義繼續番囉

停課又話要退學費，比你哋返又話想停課，你哋想點真係接受唔到咪defer一年

online 喎 大專 大學 ？？

online teaching 又話要退錢
我識人教ive話平時有得返學嗰陣又唔見咁踴躍想返學
一個二個都走堂
有得比你hea住畢業又嘈

ching 好賤

上個禮拜Thei有太空人入嚟清毒
有冇人知咩事？

青衣？

Thei 調景嶺嗰間

調景嶺嗰間叫DI喎
Thei同DI係唔同㗎

講錯sor

連續講錯兩次就唔係講錯 係撈亂啦 兜

仲未出Email話停課

19學校
收錢就快

考試前後時間就會出學費單

米顛啦
On9當有趣
I大 人龍

睇黎都係唔會停架啦

Ive仔勤力study

咪臭係，小學都停課IVE都唔出聲停，彥霖Cctv話比比比，比到大部分人都就唔就得囉，彥霖所有野仲要比IVE清走晒

DI連陳彥霖cctv都串通popo造假 佢點會在乎人命

仲以為所有大專都係online learning 緊

仲要人翻去test同考試，快啲停啦dllm

埃大都係大學

到以加都未有消息，應該唔會停啦

佢之前仲話承諾唔會清走個壇

大佬 停咪⋯⋯

上個禮拜DI有太空人入去消毒佢都話無事只係普通清潔
仲話要捉啲散播謠言嘅學生

青大

以前讀果陣都覺得vtc衰格，好似考試永遠六四後，想學生掛住溫書唔去悼念。而家諗返轉頭，有尤曾家麗，大口狗，一眾建制派把持，唔怪之得視人命如草芥

星期二要測驗,希望明天會宣佈唔洗番

殺人學店VTC 起我底就知咩料

Sor VTC從來都當學生係狗 你死你事死唔去就交學費啦

好撚地獄

頂你，你係咪同我讀緊同一個course

我都係星期二，你咩course

Civil

我AME